[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論7

下面整合咗咗前個post巴絲講過嘅野同埋重覆有人問嘅嘢，問之前可以睇咗以下懶人包先 ，等大家討論得有efficient啲

口罩基本須知

口罩好多level同標示
最基本係睇VFE, BFE, PFE，效率愈高=最有用
BFE（Bacterial Filtration Efficiency）就是細菌過濾效率
PFE（Particle Filtration Efficiency）則是顆粒過濾效率
VFE（ Virus Filtration Efficiency ）從口罩過濾飛沫病毒微粒3.0 μm（微米）的微粒效率

其實大部分網購嘅口罩item都有係description box度描述
無論日韓美都係會寫bfe pfe vfe
或者有產品包裝嘅相
都會有寫呢三樣野
大家買之前自己留意番
碌落啲睇多幾眼
冇寫嘅就唔建議買

Pfe = particle filtration efficiency
Bfe = bacteria filtration efficiency
Vfe = virus filtration efficiency

Particle>Bacteria>Virus

基本上有vfe 另外個兩種都防到

要留意產地，各位要自行判斷用唔用中國製口罩

當然歐美好多口罩無寫vfe，只係得astm level

基本上level 1/type I都夠用

有關日牌口罩邊隻得邊隻唔得可以睇呢個網

特別多人問嘅係以下四種：

1. 超立體
超立體除咗一包七個嗰隻係有nose cut之外
其他全部都冇

戴眼鏡有機會會起霧
但係其他數據一樣(PFE BFE VFE)

超立體嘅口罩係無鐵線的

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
除咗以下呢隻，超立體其他款都得
呢款超立體只有一層

下面呢隻資料不詳，有巴打話係醫療用，亦都有人話唔夠三層，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適

所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

呢隻見好多人問過，呢隻係得嘅。但要注意有巴打提過話產地係中國

5.MIC

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

雖然大陸廠但都係日本公司，quality control做得好一樣係好貨，日本大廠賣嘅話都過咗test，所以都唔需要太過concern

台灣口罩
台灣口罩要睇有無CNS 14774
建議買返有CNS14774認證嘅口罩

有時台灣口罩會用astm level
達到level1都一樣得

韓國口罩

韓國以「KF80」﹑「KF94」以及「KF99」作為口罩的密度標準，「KF80」中的「80」即代表該類型的口罩可阻擋80%以上的微細粒子，而「KF94」和「KF99」則分別代表可阻擋94%和99%的微細粒子，韓國官方建議「KF80」已足夠抵擋空氣中的有害物質。由於「KF80」未足夠阻擋傳染病菌，若希望免受傳染性病毒感染，應選擇「KF94」以上的口罩。

3M

Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

HALYARD
可以用，醫療級

誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢

From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有

不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：

千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛

我想問下呢隻得唔得

Buy jor this
Is this ok?

上面咪講左

see #1 la diu

想問咁多款口罩amazon都唔可以直運香港，可以點做

集運

我自己訂左哩款，運到去香港

樓豬記得改返PFE>VFE>BFE

bmc 50個一盒同60個一盒有咩分別

用集運or代購
e.g buyandship

落咗25盒，等confirm

應該係50個有獨立包裝 60個冇?

產地真係唔重要咩好多都係湖北整, 之前睇左大BRANDD都係無消毒鳩整

應該話ASTM LV1係基本底線，醫院一般情況都只係用呢隻
呢樣都達唔到就唔使買

如果淨係PFE夠唔夠做？

呢盒應該得？買咗幾盒

求link

台灣唔SHIP口罩了?

60*25

上個post 1001有人留 幫post返先
有用既話可pin

(最佳)BFE+PFE+VFE 95%以上>PFE+VFE 95%以上>PFE+BFE95%以上>PFE 95%以上>BFE95%以上(較差)
或者
(最佳)N95>ASTM LV3>ASTM LV2>ASTM LV1(較差)

*如果連以上任何一個標示都無，可以慳返d錢唔洗買*
*產地唔代表一切，買口罩切記根以上標示優先*
*出街用最好買獨立包裝，如果無的話，記得用密實袋入住先拎出去*

唔出口
睇返今日新聞丫

唔係話cut單咩

樂天 Cut 單
Amazon 好似暫時未

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

想問呢隻係咪得
不過見佢made in china 少驚

繼續呢隻得唔得

可以直接送到香港，唔洗經集運？

astm level 老美製未計運費2蚊隻算唔算平

medicom 係咪邊款都得

全屋得返救救可以點算

有巴打話McKesson都得，但睇左係LV1唔知夠唔夠打

McKesson睇左官網除左lv3 全部支那製

lv3街網幾乎無

係，同埋依家連支那豬都開始搶緊啦，有真係要含住先

但日本好多都無講
超快適都無講astm..而且得VFE ....

依家個市，算平啦

我睇左上面都照買左
追post話依款係醫用有三層，冇問題

美國 standard, btw FDA-approved 應該都掂

想問係邊到買

Amazon jp

韓國3q果隻 寫到明BFE VFE PFE 99%
點解會話冇寫

集運定直送香港

唔怕中國製去美馬買BEEsure啦
0.08USD 一隻咋 ASTM L2

唔該巴打，支製無辦法，係驚LV1唔夠頂，睇到日森有隻iris health 3個FE都有99%，諗緊買邊隻

集得都一個月
同埋呢隻幾貴下

呢隻掂唔掂

有冇人用Buyee ?
淨係運都百幾蚊

夠qualify, 我自己就睇產地行先

pin 左唔該絲打

原產地係大陸

運費幾多

實物冇寫
只係用韓文寫咗搵咗實驗室測試BFE VFE PFE
冇講幾多%

即係點

好多都直送唔到，我係用轉送japan集運
同埋d靚野好多唔係搶晒就比人炒貴十倍，冇乜好野揀到，淨係買到d標準比較低既

計埋運費應該都係$50-60盒
但唔知點解佢未計我運費就收咗錢

請問呢隻得唔得?
我見佢有寫跟ASTM2100-11，但就無寫ASTM level幾同埋BFE PFE VFE

佢計唔到運費唔比我比錢

係台灣買 話係N95
其實算唔算係

屌 呢個真係唔得？

一手情況
amazon jp冇cut單，但有hold單，落單後兩日話暫時冇貨，叫我等

唔好意思呀 我啱啱入條link訂
一落完單會自動有訂單email
我地係唔係要再等日本果邊另外send 運費email先confirm訂到？

最好唔好買

抵屌!

但點解？明明佢話醫護ok？

500g¥1,400 (HK$ 99.35)
600g¥1,540 (HK$ 109.28)

tg: costarco

感謝巴打🙏🏻

訂得5盒medicom
早知訂多啲啦屌
5盒先夠3條友用個半月左右

2100 好似係LV1

400冇晒貨

正常係囉，但唔知點解佢直接收埋錢
我上次買係落咗單，店主會計埋shipping fee 之後先收錢架
我都想問有冇人好似我咁

直送香港?

邊度有？

gmarket有冇邊款推介

睇 #1

麻煩巴打

係呀郵差叔叔送上門

？

產地？
求link plx

呢隻無講pfe幾多%

邊度有講？

有冇講等幾多日?

IG見到 得唔得？ 見到好似得25um

我入咗18盒咋大家唔好要太多留啲俾人？如果仲有嘅話我先開第二團？

想要2盒

Sor
性價比佢最好 同埋分散1盒盒會逐盒計shipping fee 好撚on9

想問邊到有寫 買左兩盒今日收到貨 質量唔差 越南製 但個盒真係冇寫% 驚驚地

係咪得返海外Amazon有?
HKTVMALL得返貴口罩
題外話香港實體鋪邊到有

係咪呢隻

係

我入得18盒 留返4盒俾自己 我得14盒

卓悅都算良心

藍色日文呢盒50蚊30個

粉紅色55蚊50個
雖然係for小童但我勉強戴到
（我細粒）

跟住呢盒係我老母買嘅

大獲了

巴打買左? 大概幾耐到貨 同埋一般成年人買大碼定中碼?

唔識用....

用左buyee 訂 岩岩send 左email cut左我單

想要！

依隻ok

見佢符合ASTM F2100 又寫曬日文咁
就買左兩盒返去
點知！！返到去先發現係made in china
仲要背後說明係殘體字⋯
到底呢隻係咪吾掂？
但摸起身幾厚同挺

屌 我喺韓國買左依隻救救マスク 係咪都係假㗎

你根本唔應該咁做
連登成班人連自己搵口罩都懶
錢又唔肯多比，搵又要假手於人
小農基因

一般大人要用大碼 我簡左2個款 由訂到送到屋企3日
btw你依家買肯定預初五六打後人地先發貨 韓國都放緊新年假

大家預準備幾多個口罩先安全/安心？
我宜家得75個

呢隻係咪流野??

medicom唔廢得去邊

Tg: AsEnfys

shipping 660 yen.........42$

加埋都成100, 未計轉運

medicom 大牌子冇伏

made in china 就有d 難避， 如果冇貨照用住先啦， 大牌子應該qc ok

節哀順變

你揀邊款shipping喔? 我揀ems
佢都係未計shipping fee收左我8千幾yen

中國應該

你估咁易搶咩
太貴肯定唔買

幾時買的

@hasardut

問多樣，係咪獨立包裝 有冇話幾耐expire 要幫人買

半年份量

2000個

有冇人知上面嗰款同下面有咩唔同?係咪廢啲?

係ems
咁唯有等佢覆，我send咗email問佢shipping fee 幾多

想要

呢款得唔得？

唔係獨立 expire...唔知

上面位隻level1
下level2

我買左上面

寄香港運費幾錢 要唔要用集運

其實你可以入去睇

想問下幾錢 有個參考

Gmarket買左呢隻但未出貨 應該要2月中先到

BFE TEST FIT係咪唔夠

Thx 巴打

有啲台灣製，但冇包裝盒，剩係用膠袋包嘅博唔博得過？
係台灣網買

thanks!

就咁入個link睇20幾蚊港紙，但係加入cart之後電腦睇翻成2480yen一盒，用手機買咗五盒sd咗email但無扣信用卡錢

已訂medicom同埋cranberry astm level 3，唔賺錢，只求大家留條命仔等到光復香港，如果有興趣留tg我add你！

多謝巴打

細心睇其實有分兩種（其實唔止，不過其他嗰啲少見）

無記錯藍綠色先係surgical

咁撚奇怪

呢隻包裝都係MIC

medline好似係美國大公司但中國制
有冇人知質素點？

你信用卡有無扣咗錢？定係要等confrim email先開始扣？

出貨就會扣錢，good luck

你都買咗25盒？

今日晏晝
要搶

好人一生平安

等死

留名

係喎冇哂

一樣Astm I,不過relax應該舒服啲

medicom呢隻得唔得?
有BFE PFE ASTM2100
但係冇VFE

有魚目混珠之嫌喎ching

就係扣咗口罩錢，之前係要confirm 埋運費先收錢架
唔知做咩

可能會有假野？

手快有手慢無

Errrr係要買埋俾嫲嫲同工人姐姐
我擔心緊夠唔夠用

仲有7盒

Pro lane lv2係金字同得白色
呢款1

tg: Gorckc
麻煩巴打!!

係
最好唔好買啦

1夠唔夠做?

訂左依d
算唔算有用

賣哂了

但medicom

我知有隻level2
下面都係level1 係張圖矇左睇唔到
想知relax同唔relax有冇唔同?
我見BFE同PFE嘅數值都係一樣

呢隻牌子我都用過！幾好

咪relax D

普通市民應該夠嘅
Prolane 2我搵咗咁多日得一間有
仲要貴，咁不如買medicom elite 嗰隻算

開PRIME試用吁咪得

有share算係咁

入咗盒made in usa medicom, 17.25usd 50個,希望唔好cut單

請問呢隻O唔OK
?定只係防到沙塵? THX

你講個盒直運都得, 驚乜

我岩岩落單都扣左口罩錢 但未收到運費email

@chan_2020

小計 3,662日圓
郵費 2,850日圓
共計 6,512日圓

邊盒

而家係咪已經買唔到唔識日文

都夠一日換2-3個

冇cancel訂單？

同問

阿妹訂
我訂左3m 個隻， 但唔知有無用

台灣唔比出口 唔使諗啦

TG見到，不知真假：

好消息：

今日上午訂，剛剛已ship

好人一生平安！

呢隻得唔得[img]

Amazon JP同UK 邊款好又多?
有無推介
花多眼亂

無得買

如有消息再update

same 唯有等屈臣氏返貨

呢隻ok?

Astm level 3 仲有冇地方有

我屋企有2盒 但我驚無用防唔到病菌
咁姐係依個有用？

搭飛機過去買

bns都成1-2個禮拜，點救近火

@vvvtel

直運唔到？是咪要集？

癡綫 好貴

Buyee?

屋企仲有存貨,入定先,佢唔cut再算

500 個wo

無晒了

另外我見同一間鋪賣三次元好似比其他平？賣緊1502jpy/50個

呢隻唔係要買KF94個款先有效？

岩岩落單，free shipping
用buyandship 轉運，加埋運費應該個幾港紙一個
算平掛

除番百幾蚊50個一盒咋喎

謝回覆

賣曬 自膠 sor

冇留意喎其實都唔係幾識用樂天

要出街（包括返工）就一日2個，自己計

都好貴啦$1.x 係正常價

係就係 不過要等集運 有排阿屌

呢款超立體口罩應該有用啊？

@ccyccy123

問題係唔知幾時完

而架出面買有貨嘅仲貴呀

岩岩有140 500個
2數KHD 美製

我正想問
amazon jp有無大慨價錢$1.x到一個
我見你地有啲勁貴
成$7-8蚊個

請問呢隻level 幾，暫時amazon 仲有貨

唔係唔寄香港咩

我都好緊張唔夠

早2日幫人訂仲有直運, 個陣13定15

推下

日本製？

from tg,望過係astm lv3

好消息：

今日上午訂，剛剛已ship

有無人知呢隻得唔得

我宜家肯定唔夠
係睇下之後買唔買到返貨

感謝

自己搵下唔好申手啦

How about this 有冇人知

之前買咗幾盒呢個，宜家買唔返

unicharm 好似無PFE / BFE ,只有VFE
同埋超立體你依隻版好似無鐵線,有機會唔夠貼
利申買左D 超快適

@qneilomo

菲律賓做 好似唔錯 有齊3種FE

呢個牌子係好嘢，但呢款官網都寫得唔清楚有無astm level
再加上呢行字有啲擔心

我訂左呢隻款 仲要3盒

樓上唔係話樂天Cut單咩
我先搵Amazon JP

入左400隻 350蚊

有冇人知日本係咪限制左口罩出境?
依家再上網訂會唔會買唔到

level 幾先？

想問下摺埋口罩想等陣再用既話
要顏色對外定向內？

呢個中國製...點比...

呢隻好多post講左話唔得啦
有冇得cut單

仆街仲買左1500個係咪應該cancel order

好似應該一除就要換過個?

大手!!

好似藍盒先係菲仔
綠盒未搵到係邊, 有人話可能中國

口罩會唔會過期
sars 果陣仲有淨

佢official site除咗procedure mask之外仲有個叫surgical mask which is係有寫咩level
我諗買嗰種應該好過呢啲procedure mask

藍色程序面具舒適，涼爽，透氣。 可伸縮耳環提供個性化的貼合效果，更方便使用。 ASTM F2100-11 - 1 級障礙物。 流體阻力：ASTM F1862 在 80 毫米汞柱。 BFE超過98％。 PFE超過98%。 增量-P：小於或等於2.5易燃性：第1類。 一次性使用不使用天然橡膠乳膠製成。

呢隻MIC
官網LV3先係MIU

一般3-5年有效期 買過啦唔好搏喇

會過期
通常都係2-5年
你個啲17年

死得 唉 佢又講到好有效

LV 2

但其實都係大牌子，同呢款都有3層，有寫PFE，自己覺得點都好過藥房啲垃圾

送比支那豬用

佢有寫保存期限
我嗰兩盒都係5年

綠盒菲仔
我有貨係手

pro-lane level1/2先夠做

訂咗5盒 應該係三個標準都99%

想買防

計埋運費幾錢隻?

我都訂左樂天
想問下佢寫話等待送貨
係咪都係有機會cut單？

想買防護衣同眼罩
有冇咩標準要睇
有冇邊隻介紹

樂天睇SELLER
有O的唔外銷

你都有買呢個？

眼罩你都無個
過去半年去左邊

點解可以保存到咁耐 老實講唔好用 除非真係最後關頭冇靚口罩而前面有條武漢仔對住你咳 咁樣先好用...

$1

即用即罩Wo
如果唔洗即用即棄 用豬嘴唔洗口罩啦

照樣可以入嚟，我會幫大家組團然後團購 我冇話唔同大家講邊度買

我都買咗kf94 應該ok

VFE唔係已經包埋PFE / BFE?

有無人知呢隻o唔ok?
Made in Japan
寫BFE95% 2.8pm

我老母留住無丟 平時又唔會用

訂左兩盒cranberry 分開兩次買遲買反而ship左， 好驚cut 單

你都係樂天訂?
好似唔錯可以掃多幾盒

上個post好多人講唔係..
PFE先係最細

你依個好似係活性炭黎 見台灣Watson有埋 仲有貨

有無巴打用過呢隻？好用嗎？

想問下依個o唔ok?
想取消訂單 成3百錢$

放左成晚係CART都有幾十盒一放就比人秒曬
因為我唔想用PINK,留做BACKUP, 訂完益下其他人

集運好快姐 點會有排

atsm lv2
有認證就去啦
冇話咩好唔好用

唔介意MIC
幾平可用

第一頁都有寫kf94 係ok 點解要取消?
我都買左第2個牌子既

bns邊洗咁耐?

會cut架

你點有ACCOUNT的?

邊度仲有得賣唔係中國製嘅口罩 屈臣氏有冇 定係上網買最好 因為我買咗啲假口罩

呢隻我睇過係ok架喎
加上KF94都算係好野
有好多中國製 呢個係韓國製

kf94 ok架

好貴100個 要3百錢hkd
仲要唔知幾時到香港

算唔算叫做有三層

之前買過Ipad + Apple Watch，可以話比你聽係要咁耐

雖然我有嘅已經清晒，但照樣可以入嚟，我會幫大家組團然後團購 我冇話唔同大家講邊度買

呢隻超立體 (係日本樂天搵到)
唔係#1 咁既樣
但係啲效率係ok架可?

你果排係BLACK FRIDAY?

3蚊一個其實唔係好貴啦講真

訂到收貨我諗兩個禮拜應該ok 掛

呢個已經睇咗幾個post
有啲識韓文既巴絲發現佢有部分證書係支那發出
同埋係韓國政府官方搵唔到呢隻口罩
即係佢冇通過韓國當地啲檢測
所以擔心佢分分鐘連唔係KF80都不如
結論買咗又唔想取消 咪看下門口
切勿ALLIN呢隻口罩

呀媽買左 成80蚊一盒用後感=紙口罩
感覺同假野無分別

7月同11月

好人一世平安

EMS寫2-3日

小童口罩依家仲可以係邊買到

我都用過BNS 冇你講咁耐
你 11月BLACK FRIDAY時期耐都正常

Ching我都用buyandship 第一次用 係咪到時一出就申報簡plan then done?

又好似係
第一次用 有冇得睇幾時到港

我都係第一次
不過其實有通知你出左貨
你有shipping 果個track id 已經可以申報啦
等佢地一收到呢個id 既貨就知係你

卓悅

應該2月初到2月中到

push

自己睇啦，thx

btw keep 住睇， 因為我揀合拼集運先有得揀智能櫃拎
到左佢美國倉或者香港倉可能要再上佢個網禁出貨的

有興趣巴打

仲有呢隻口罩要買就自己上gmarket買
咪撚去幫襯埋啲代購
自己上gmarket買連運費先45蚊左右50個
班代購賣撚到75 80蚊50個

幾秒後44.2

清買邊款

小童口罩
百佳惠康都有
無人買

咁唔洗出街啦
屋企得返幾個
仲要一家人用

呢間如果訂到就平到仆街
1.2 HKD一隻美製

早幾個POST有人影咗個實物上嚟
完全冇講自己BFE PFE VFE經測試達幾多個%

自己買到嘅就唔好用buyee，會有代購費
自己開ac買完再運去轉送japan/同集團嘅tenso
不過百零蚊起跳走唔甩，平時係日本訂貨都要，想抵啲咪一次過訂多少少

我都樂天訂左35盒
全部都Preparing to ship order
都唔知得唔得

其實有諗過唔洗一次過買成20盒以上（幫人訂另計）俾啲機會其他手足買
最多咪2個月後再訂大家都係想保護自己保護其他人姐
利申訂咗6盒同屋企人share用

平均$3.2左右一個算抵啦
好多炒到5~7蚊一個

入唔到

有無人知
樂天GLOBAL同樂天JP
其實係咪都買到
點解要用樂天JP買?

你入多30箱都清到

落就落到 但其實有排唔出貨
我等咗好耐

我見有d 7仔仲有d 自己出既 貴係貴d
但有晒bfe pfe vfe

3Q 應該係大陸公司扮泡菜

講真3Q 好似係大陸話嘅Thank you?

我幫四個家庭訂

請問樂天係咪唔可以直寄香港？

想知banale n99 mask有咩評價
佢話自己係n99 mask但係ffp得2
所以想知佢到底防唔防到

想問呢隻係咪ok 雖然level 1應該夠做？
訂左10盒

求ching 幫忙confirm

你早少少上黎我貼個條link usd 11咋

依家藥房有得賣既應該都係垃圾

想問巴打點用buyandship轉運？

仲有咩
咁我買幾個擺喺屋企

上佢網睇， 好清楚
其實就係佢俾個美國倉地址你
因為d 貨唔送香港， 你就填送去佢美國倉地址， 佢再幫你送出黎

頂

地址見佢有得揀國外, 但我未試過唔知運費點計
我用開BNS集番黎

點樣搞集運

千祈唔好掃哂人地國家既口罩 夠自己用就得
日本都開始遲出貨啦

我有咁做
1 月頭已經問有冇親戚朋友要
個個話唔要， 我自己訂20 盒自己用
結果依家班撚樣(連同事都係) 見到兩舊水一盒走黎問我買
唔賣比佢地又唔得 佢地病又會傳染我

不嬲遠水都救唔到近火
仲要而家呢d時間 韓國又就快過年

你一直在玩命

都唔知運費幾錢同埋要等幾耐

我要 謝謝 @issac903

有冇人試過係dokodemo訂完收唔到confirmation email，仲係訂單成立既狀態

真心咩戴兩個

賣曬十世啦

同佢地講你都係用緊依加市價買番黎

話下星期到香港𠴱lot應該都係
唔好唔記得佢地喺中國運過嚟，但佢地都應該搶緊罩

7仔單裝都買住先啦
新年後先黎料

兩層隔水層同nothing無分別 去醫院啲機度買啦

我驚網上買完其實無貨又扣左錢..
係日本樂天買既 係咪多數最後都會有貨黎到

你等左幾耐到
我諗緊取唔取消

唔該C打
我聽日研究下先

搵咗好耐終於搵返之前POST啲圖

3Q呢個係由一間叫日照三奇既支那公司做

睇返啲數字 叫做可以當佢係KF80既(只防花粉) 但一定唔會去到KF94

實物圖嚟 完全冇交代自己BFE PFE VFE幾多個%

我收到 用Paypal

睇間廠跟咩標準，無拎標準認證(astm, en14623 之類) 唔代表無做測試 (BFE PFE vfe)

但我諗拎咗美國食品藥品監督管理局 (FDA) 批准，應該都跟住astm 標準過晒測試先可以加"FDA-APPROVED" 上包裝掛

size係點

呢款可以？朋友係日本幫手搵

唔係囉
日本樂天都狂cut單完全唔知發生咩問題

同埋如果唔嫌貴 你地睇住hktvmall
有時香港個隻nask 佢會返貨
今晚都試過有返貨 5隻同50隻裝都有 但一陣就賣晒
我好彩見到都買左5盒5隻

得 不過要小心size

好似冇人講過呢隻 見到防99%但中國製
照買左幾盒用住先

最重要就係中間𠴱層

通常中size?

去d小人既7仔搵下
我買過 包裝袋係寫晒有呢幾個test 但成5蚊個

醫院嗰啲幾錢？

幾蚊兩個

唔送香港 點搞集運 唔識 求教 巴打🙏🏻

依家日本台灣咩情況
依一兩日分別係多和夢同光時落左單
會唔會有排先收到

卓悅真心

係 不過你圖入面嗰隻係細size
男仔戴可能有少少窄

thanks 平時唔網購咩都唔識唔該哂

好擔心 我用creditcard 絲打個訂單狀態係點?

真係唔係佢咁講99%呢
你有冇買定其他口罩

小童中童好多
因為大部分人唔岩SIZE

d人既review 有圖係獨立包裝

2 個禮拜都未ship
跟住我前幾日又加單
都未到

台灣唔使諗，禁止左口罩出口

巴打 唔該 我想要🙏🏻🙏🏻

google buyandship
或者google 其他美國集運
佢地有美國倉幫你收左d 貨先
當然時間可能耐d, 我諗要兩星期到你手

戴住三個先囉

mk啦
mk有五間卓悅
我嗰兩盒都係喺最大嗰兩間買到

同問 買咗幾盒

我岩岩見到呢到有個香港既review 話delivered quickly 可能唔同公司?

想要2盒thx

唔係要平時戴果d wo...

想要依隻得唔得
台灣定日本買

尋日見白元 荃灣西aeon大把

樂天有啲舖其實唔會keep好多stock
差唔多無貨先同批發拎貨
今日去過啲批發網睇全數口罩都無貨

要台灣手提電話 先申請到會員 點搞🙏🏻
巴打

唔知
你睇下卓悅官網/fb有無寫

想問下呢個得唔得？
有B.F.E同P.F.E，但冇寫ASTM

啱啱個個係TW網，sor

去返香港個網

Thanks

有呢2個都夠做啦

咁我可以收皮了 我仲要係23號 夜晚9點左右訂 但都收唔到
絲打你個訂單狀應又係咩?

係..
咁咪一日有5，6個罩..全屋一個禮拜兩盒喎

Cranberry please

咩牌子？想買非中國

見越黎越多人問韓國口罩
歸納一下韓國口罩既野比大家睇

而家大家搵到既韓國口罩主要有以下幾種：
1）用黎擋風遮醜既一次性口罩
無外科口罩規格，基本上最多用黎隔塵擋花粉
韓國人通常冬天用黎擋下風，
或者韓妹無化妝落街要黎遮醜的

2）醫護用既一次性外科口罩
一般寫덴탈 마스크或者수술용 마스크 都係韓國醫護會用既外科口罩。至於BFE PFE VFE就自己解決啦。

特別一提，有隻白盒늘해랑(?) 白口罩
佢提及自己中間個層係N95 級filter
而且有做Paraffin Oil test 可以防止油性傳播源

3）KF80/94/99 霧霾口罩
原意係用黎隔霧霾黃沙
KF80 只可以隔霧霾黃沙，阻唔到細菌病毒
KF94/99就係防疫口罩，KF94 同N95同級
對KF94 有無BFE VFE既個人意見（有錯請指正）：
就算無做BFE PFE VFE test 都好
理論上，拎到KF94 資格同N95 同級既話，
應該都會過到BFE PFE 呢啲test
因為N95 係PFE >= 99.9% 的

拎到KF80/94/99 級別認證既口罩可以係類似香港衛生署既政府部門網站查得返，
而外科口罩因為一般都去唔到KF80，所以唔會查到。
所有拎到KF認證既口罩包裝理論上都會寫明 식약처 허가제품(官方許可產品)，有啲包裝/簡介可能寫法唔同，但認住식약처(韓國相關政府部門名稱) 허가(許可) 呢兩個字基本上都無死。

純粹出於個人對韓國口罩既了解
有咩講錯麻煩幫忙修正

利申：以前係韓國留學，韓文6級🙈

有消委會CHECK既牌呀
中童$46，今日仲有
AEON日本城都有
戴到小童中童你唔洗怕

Push

有台灣有日本
不過認真都係要睇你搶唔搶到
佢一開箱唔駛十分鐘就俾人搶晒

呢個有寫BFE, PFE架。我都係日本買左2盒

係咪有人係門口捕住
大約幾錢個？想知平唔平過集運

講漏... 隻늘해랑 寫就咁寫
大家信唔信就自行決定啦

之前唔係話KF98/KF99先去到N95咩
乜原來KF94已經去到架嗱

有冇人係等緊，屋企得bfe

下一個post應該要將呢段放係頭段整合度

唔係限購1件咩

有冇人見過呢隻？

我都覺得要
唔係每個POST都有人中咗3Q伏

唔該唒❗️
係屋企既4 5歲小朋友要用⋯

我無研究入面技術野
但以前MERS 既時候（就正正係我留學既時候）
韓國媒體普遍介紹KF94 既時候都話係同N95同級..

你可以上卓悅fb睇有晒價錢
係唔知佢重有幾多貨

上面寫Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1
但我見個盒只有BFE+PFE，冇VFE

另外，聽聞係台灣製造，但個盒寫Made in China...唔通佢當台灣係中國？個盒最抵果行有四個地址，其中一個係台灣，冇中國地址喎

咁 到底安唔安全？

係限購一件
但好撚多人

3q 係post 頭已經講明中伏

想知一盒50個既口罩大約幾多磅?

之前有人答過呢隻野湖北生產你制唔制﹖

但每個POST都硬係仲討論緊佢得唔得

我都係呢盒
又bfe 又pfe 又astm 你都驚中伏 咁好難搞喎
仲要medicom.......

超快適囉到FDA?

想問下呢隻得唔得？係咪佢有寫pm2.5就可以？

呢隻口罩VFE, BFE, PFE乜都冇係咪可以放落垃圾桶

想問下gmarket隻3M dental mask有無用上網好似搵唔到嗰隻口罩既資料

已入呢個

請求幫下眼睇下好唔好

驚買錯款

medicom 係大廠﹐好多地方有生產線。
我見過殘體版﹐真貨﹐但mic 囉

如果真係右上角既astm lv3 根本就無敵啦

我都係買呢個，上過官網睇ASTM Level 3 + PFE & BFE 99%
應該無咩問題

有冇人買咗呢隻好似ok但唔識啲韓文

入左同款 有晒岩岩上面韓文絲講既認證同made in korea

上幾個POST好似驗證咗係韓國當地搵到認證咗佢達KF94級別
所以應該可以買

我都搵唔到詳細資料...
不過我見佢3M 又寫話急症室都可以用
就照買左返黎看門口...萬一kf94唔夠用就拎黎頂

但韓國啲dental mask 好多都無詳細介紹
所以我都放棄深究了

想知MIC個隻真名叫咩
又話消委會有test但又唔知佢叫咩名

想問下呢個o唔ok？
有個仆街武漢人去左我間學校搞到口罩咩都俾人掃晒好撚驚

Box50 Omnitex® 3ply Premium TypeII Disposable Surgical Face Mask with Ear Loops (1x Box 50)

lv3
made in usa
大牌子

呢款 有冇巴打識 有冇效
買唔到口罩 用緊呢款

唔該哂
不過佢係L size, 對我黎講太大, 側邊位漏氣
兩邊條繩綁個結之後好似好少少冇咁鬆

我已經追過舊post
唔知邊度有人推薦

巴打集運？

去私集用嚟香港，150-160 1盒，3蚊隻，好貴

想問下呢隻得唔得?

我前晚訂, 都係收唔到email...
不過未被cut單, 仲係"訂單成立"

首先多謝勁噏巴打開 post ，估唔到 2 日已經推左 7 個 post ，但大家呢一刻訂已經好遲，因為以我所知，日本 amazon 得番好少大容量口罩提供，為了其他巴絲著想，現存還有提供的產品，我唔會打出來，大家自己再上網發掘，因為我見到還有貨

我就分享一隻之前在 1 月 6 日和 1 月 8 日買的口罩，現在已經無晒貨，因於我係 prime 會員，可選擇第二日送貨，另外有部分口罩可以用 Amazon Pantry 訂現貨，但現在無呢枝歌仔唱，唔知幾時先返貨

Presto! マスク (口罩)，肯肯定中國製 ，但差唔多係大容量口罩中最平的一隻，當時只用 1,428 日元買非獨立包裝 200 個 x 5 份和 1476 日元買獨立包裝 120 個 x 6 份，經 b&s 轉運，成 24 磅，運費要 $528 ，但圍起只需 $0.79 一個非獨立包裝口罩和 $1.21 一個獨立包裝口罩 ，唔洗食炒價

當時疫情未知嚴重，自己屋企留 200 個，友人又留 200 個，其他捐左俾區議員派街坊

呢隻有寫明 BFE 、 PFE 、 VFE 平均 99% カット

用 b&s 運貨 6/1 訂， 7/1 送， 11/1 已到 HK ， 14/1 有得取，所以自己要預時間，另外建議每人最少要用 2 個，有 3 個月庫存先穩

希望幫到各位巴絲，我現在都有訂，但轉左其他牌子，當中包括樓上有訂有提及的

美集，Buyandship ,呢間算快

請問有冇人知咩事？第一次系Amazon 買野咩都唔識
我用visa比完錢過一陣佢就出咗呢句野，我update完佢過一陣又要我update

橫掂都係集運，其他牙科網頁平好多，仲有買三送一
聽講有機會cut單，不過試過未？

得

呢個時勢， 如果你唔係買大量， 差果百零二百蚊起碼真係買有質量既野
去藥房買兩盒垃圾都已經俾人呃左一舊水

絲打係唔係都係訂呢款 --> "65片的抗菌一次性面罩通常"
終於搵到同路人

直接講網站試下先得嫁
大家冇其他門路先amazon 姐

謝謝你既回覆😊

想問吓 台灣口罩 CNS15980 A 級得唔得

我都入咗

我收到兩封
一封係講成功購買
一封係講已經發貨

多謝 入咗了

Amazon個發貨系統夠快，呢個時勢寧願早少少用

試下用第二張卡

呢個應該都OK 同第3同一間廠 不過絲質

啱啱cancel咗 聽日卓悅睇好過

唉 我地自求多福啦
而家想買其他款又冇得7788

ching都係買同一款?

1. 取消訂單 轉買其他
2. 買定其他款 呢隻攞嚟看門口
3. 搏佢可以做到佢聲稱99%

fitty應該中國製？

呢隻我都入咗

年30全旺角卓越無口罩賣，得番姜濤口罩

有冇巴打試過lv1,2,3邊隻舒服d?
用緊lv1都ok既，耐左都會抖氣好辛苦

個設計幾靚

係呀 發左貨了
有no.睇到d口罩去到邊

我都係用buyandship，訂到

有用 平少少 好似平咗10% thanks

見到有柒款lv3賣$80港幣

衰在佢貴 兩盒連運費都要成400蚊

錢可以再揾

我入咗呢隻

冇事既, 2日都未cancel我張單

係 貴少少都無計 寧願貴都唔好有事 我睇吓過多一排會唔會有返口罩供應 無就訂多幾盒 好快用晒

cwb都係冇哂

有無人知台灣CNS 15980 有無用

係 焗用

其實都係平均每個3個幾
唔算貴啦有用既話

好，謝謝你

果隻得唔得?

再補多個資訊

成日都有人問，我自己都買左既3M Dental Mask
岩岩搵返佢盒上面有의약외품 標籤，
呢個標籤係要同政府申請，政府會測試產品效用，
Pass 左先會比你用

但留意一點
如果同現存合格產品既材料，製造方法都100%完全一樣既話，係可以免檢測直接拎到個label.

Anyway, 見到의약외품 標籤既外科口罩，
基本上都可以話過左韓國政府既測試，
有一定既效用。
但都只係外科口罩既效用
唔好expect同kf94同級

我都想知超快適 唔齊pfe bfe但日本製好定係齊pfe vfe bfe 中國製fitty好

係咪講緊呢個

想問有冇邊隻口罩

防飛沫已經算ok

獨立包裝難搵， 外國好多都一盒盒
自己搵個保鮮袋入住， 用完連埋保鮮袋掉算啦

屌，買咗盒為番成14.5一個

屋企人話獨立包裝乾淨啲

This one ok?

哩隻得唔得？黎自泰國

加價加到同lv3差唔多價

我覺得3Q唔係講到咁差?
起碼佢有認證
好過不知名ge口罩先啦~
我覺得買左ge話都可以照用住先

想問呢兩隻得唔得

今日係夜晚六點幾朗豪坊對面個間卓悅有返貨， 一下就比個大陸家庭搶曬差唔多成個架嘅口罩，去到見到其他人都只係拎到1-2盒，卓悅係唔限買

我晏晝一點去就有嘅

thanks

約3點全線無貨

巴打你幾時買架 咁快出貨既
好驚佢cut單

想知真係日本牌子定大陸扮日本牌

有無人想係外國醫療網站訂N95
運費成七百幾蚊 想搵人夾
20個N95 $130港幣左右

我都係 收唔到email 不過我同一張單除左口罩外仲買咗其他野 千祈唔好cut啊 其他好多已經冇貨

同問
見下面medicom寫到明made in USA
不過cranberry平少少但冇寫產地

得返100個裝 諗緊入幾多盒好

佢寫得vfe 就入咗先諗啦

PFE, BFE, VFE >95% 就應該買得過。

咁請問韓國口罩 KF94 / KF99 係咪就等同上面嘅3個數值都過關？

定係韓國口罩都要睇哂BFE, PFE, VFE, 再加係咪 KF94 / KF99 先得 （即係4個要素睇哂）？

我都訂咗 不過唔知會唔會被cut單

唔知呢
屋企依家都有200幾個外科口罩
諗緊買唔買好
但反而我見勤洗手又唔係個個有喎

正常黎講應該買到冇晒，仲買到所以有少少驚

盒無寫防唔防到bfe
有無人知道喺外科口罩定防唔到細菌？

Gmarket 今朝睇仲有貨
可以sf 到香港

其實自己本身有貨真係唔駛咁急， 外國都會返貨
自己留返半個月存貨冇先再買都得

不過好多要買既手足係... 屋企根本冇一個用得既口罩啊

amazom 應該唔會cut 單？ 好似數好左幾多件就賣幾多件
btw 呢隻貨似係今日refill 左， 琴日睇係冇貨的

想知依款有冇用 完全冇產地 生產資料。

same 各30盒

自推

佢過左數了，冇cut 買左5盒

想問下呢款得唔得同埋gmarket有邊啲推薦既口罩可以買 麻煩晒

點用?

想問下呢隻得唔得
我見1200個都係10060yen
想大手入

我都想
但我想訓

而家冇啦

N95工業口罩黎防唔到菌

訂乜都得 可以訂醫療用N95

醫療網只賣俾醫生

想知點confirm 買到？人生第一次外購

早抖

下 唔係喎

卓悅好似每人限買一盒喎

有無link? thanks

邊個網，試曬d醫療網都話call 你對資料

想問beesure 個啲口罩有分gcase Lcase 想問下有咩分別？

呢個ok嗎？

佢有講Gmarket買野status既解釋

各三十盒？三千個喎

啱啱再睇咗下 見佢有晒測試結果咁 應該都ok既

我都係咁話 好似發災難財

我幫d朋友同埋同事一齊買埋

呢間我買個時都上網搵過好多資料
佢應該係真日本公司，然後台灣中國都子公司咁樣
係台灣官網cap (唔識日文所以cap 台灣)

我買咗另一個Kf94 呢個好似特登改個咁既名搶錢

同問 一直都未收email 係咪即係未firm訂單？

再夾埋我呀 想買埋畀屋企人

巴打請聯絡我

有無興趣入group?
睇緊幾個網

幾多人先， 200幾個用得幾耐先

其實外國又唔會冇哂既， 不過你要預埋個送貨期囉

不如你買呢款$130/50個 好似無咁伏 睇#633

買5送1咁抵？？？？

好

冇，放棄左

有興趣夾訂 N95 請加入group

我估過到astm level 3 又係大brand 都okay

不過我前兩日訂咗一單好快就轉咗preparing for shipment
今日訂個單而家仲係 not yet shipped
我都唔知佢搞咩

Amazon唔係即時扣錢？重未扣有啲驚被cut

呢隻有韓國政府認證的

買定3個月份量差啊多

有款叫Natural Harmony都Ok

屋企得返10個 想問邊度最快有貨

兩款都買咗

想問下各位
如果樂天訂
除左一order 個封自動email
已經收到第二封用間店個名send 黎既email 話確認單
之後仲會唔會突然又cancel order 架
我之前買過一次無cut 到單但買得好少
今次買另左一間好撚擔心啊

Amazon好少會cut,美國醫療網cut單率較高

你好似調轉左除喎

有無巴打有買埋眼罩以備不時之需

想問係dokodemo落左訂單，如果取消訂單，credit card會唔會取消付款？

價錢除數量呀

同問 應該要non vent
想買啲平啲嘅可以即棄

你地點填寄去香港㗎

買左4次 比佢通通cut哂...仲要失驚無神ban埋AC

都係一樣有收到第二封確認email?

呢隻唔得
淨係防花粉

俾你講一講，又想買多啲
我加咗錢快運，加單又要加外次錢

自己買啦，唔好指意人

完全唔識
有無推薦

呢啲錢唔好慳呀Ching

其中2次有收到第2封
但都cancel張單
再禁入去睇番件貨已經賣哂
唔知佢發現寄去集運
定係唔準人買得多...

好 我諗我應該會買幾款唔同既試下 唔該晒

重未扣可以點

好似係發貨先扣

啱啱買到cranberry level 3 free ship hk, 但要等幾個禮拜400隻裝， usd0.2隻

但係一閃即逝，落完order 再check 已經冇貨

有無巴絲係呢個網買過？

我都唔識 諗住好似發夢咁用氣密一定冇死
不過氣密冇咩平野

追咗陣po 我諗我會幾款都試下

我都想知，見佢有寫BFE 同 PFE 但係冇VFE

你試咗邊幾個
我都睇緊

冇寫，但好多人買嗰隻同消費會測咗嗰隻halyard procedure得唔得

好 唔該巴打

有冇email 俾個order no. 你？
應該好快扣我訂果陣

台灣官網睇有BFE VFE 同BFE

呢隻好似冇咩人講，想知有冇用
佢寫BFE，PFE，VFE都有99%

一齊研究下

冇錯 佢自己貼嘅證書收件人都係大陸人黎 山東
而且佢provide 99%個證書個lab- nelson lab好似同美國嗰個唔同logo...

睇左幾個post 個個都就咁放張圖出黎問呢隻得唔得

其實大家都唔係好熟d口罩點揀 答你個d可能都係自己爬過文先答到

我地會唔會可以有個data base 放哂d口罩既盒既圖落去
再分有有vfe 個d 方便d睇

同埋好多時就咁得一張圖 好難睇到佢夠唔夠防

我都想知 我個隻頭兩個都防到 就係Vfe唔得

日本官網淨係寫防塵防花粉

我就唔博喇

我都唔知點撚算

想問呢隻得唔得

bfe vfe pfe 都有仲咁平
應該上下鐵線
有冇伏

睇口罩睇到唔想瞓

不如話好多懶尻連#1都唔睇
有VFEBFEPFE三味仲要開

寫有就得啦

有呀 唔該巴

暫時自己有八百個存貨
一個人唔知夠唔夠呢買口罩買到上咗癮

好多伸手黨

一個人800全屋80都冇

屋企得返廿個，兩個人用。行左好多間超市、watsons都無貨，點好 想買埋俾老人家

過一排個價應該降返落去

整到係整到，要好多時間，加上整完，啲人入去買買買，2秒就賣曬，何必呢

門市應該好難有... 訂都要時間
訂左先， 再睇下有冇人有多賣到俾你老人家叫佢地唔好出門口算啦

有冇人知依隻work 唔work?
定無寫95%以上可以skip

點樣唔係好掂法？戴得唔舒服？

成125蚊美金運費

人地問係因為有d支那狗無良到BFE VFE BFE都係鳩印吖嘛

我都rakuten jp訂左
但佢冇扣到credit card錢
唔知會唔會cut

一月頭已經訂
當時問有冇人要
個個當我傻鳩
終於到咗手持口罩有閪屌嘅時間

我十二頭已經諗買，諗到宜家，唉

阿里巴巴伏嗰款 買到綠色盒版本 係咪都流野 上網又唔多見有

十二月中*

幾時訂
我呢2日係jp訂都cut哂
反而有fd係global買冇cut到

有冇人知呢隻口罩有冇用 佢冇寫到VFE

你點訂的

[member］我覺得佢個口罩好細 雖然夠貼面 但講野唔係好舒服 同埋唔覺佢有3層咁多
男仔用可以會覺好細 （講緊已經係for男仔用個隻size）
同埋佢個鼻位無鐵線 係好易入到空氣
自己個鼻都算高 都唔夠同個口罩好貼

暫時用過medicom #1 個bmc 同超立體
最好用真係medicom 有獨立包裝 但而加好難買
bmc算係第2好用 好厚身 個盒講明防到個3樣 但就大陸做
超立體就日本做 但其實佢淨係話pm2.5 同vfe 無其他2個pfe bfe

[/member]

Medicine 2015年版會唔會有咩好大分別?

有冇巴打聽過呢個牌子既口罩？
見有人做緊代購唔知堅定流

呢家愈黎愈嚴重，一家四口買左４００隻睇黎都唔係好夠用

amazon d comment:
This is not a regular mask... they are very thin with almost no filtering. The straps have broken on half of the masks I received. Pay a little more for quality!

美國而家難買medicom？

呢隻點樣
見佢有齊FE
但係唔知真假同產地

想問巴打係邊度訂返黎？

有得揀先得㗎
全世界都搶

Tg: hkgtonz

2015 係講緊隻食啊

色

Tenso ?

Uvex Stealth OTG Safety Goggles with Anti-Fog/Anti-Scratch Coating (S3970DF ) - 19369, Navy Body, Clear Lens

題外話，呢個眼罩會唔會浮誇左啲？

多了ching, 剛剛試左, 做會員仲有300日圓減4078日元500個(未計集運返香港)
希望有貨同唔好見集運就cut單

頂硬上都要戴住先

想問
如果有寫EN14683 type2
都唔一定有VFE？

訂咗會扣credit limit呀 但pending

英國Amazon冇乜貨

呢隻點

日本製果啲全部都冇個別包裝真係買唔落手

唉 冇做會員

我都買左呢個希望ok

呢隻睇埋官網description都唔見有VFE我唔會搏囉

睇唔到你quote我
我岩先買左超立体既口罩
(頭先想買a, 入好左網站, 隔左陣打哂資料之後咁岩就賣哂. 反面轉埋貴少少既b就確認到訂單比埋錢, 仲比我揀邊一日係日本個比出貨)

即買唔好諗, 買多左到手再諗轉手好過

100個裝隻超立體有三層架

新型冠狀病毒係病毒來
咁係咪要有vfe 先有用
屋企個隻得bfe同pfe 係咪無效？

想問呢款得唔得上網一路揾唔到資料

最好有齊 bfe/vfe

暫時黎睇當唔買#1 講個隻
買其他彩色包裝既都ok架可

我屌睇錯價錢添 變左一個口罩25蚊我仲大量購入左

係carousell揾到

健康大於一切

有幾多盒同幾多隻㗎？

我都啱啱入咗
見佢有四層

medicom level 3
計埋運費
成140蚊一盒
諗緊買唔買好
有無人搵到平D

唉 vfe 好難搵
無vfe無咪等於完全無效？

屌， 買幾盒差唔到幾十蚊， 如果屋企冇貨就照買先啦
屋企有貨你咪慢慢搵
出街d 垃圾都賣緊一舊水啦

幾錢㗎依家？同埋係咪pass vfe? Sor,真心唔識

我都好早入咗呢隻呢個禮拜都用緊
我入regular size 而且又獨立包裝
巴打你入嘅係大碼?

邊到有得買？屋企以前用開呢隻

係咪呢個嚟？寫住Non-Medical Grade喎得唔得架

推行動

屋企得番最後三十個口罩，等緊集運開爐先有得攞貨

but MIC

琴晚買咗
仲要未計運費已經140一盒

呢個手套嚟㗎

台灣製造嘅嘢有時的確個寫中國 但更多係中華民國

glove 手套嚟架喎

14774

巴打買日本版？呢個ok，擋到細菌

level3你入醫院做野咩唔洗用到咁勁

Tg @talkshitalot 價錢ok可要26盒

Medicom vital 搵人夾夠40箱留tg

Medicom vital 搵人夾夠40箱留？

一箱好似10盒...

呢個台灣測試好野黎，台灣標準係cns14774

想買4盒

想買1箱

你覆錯人呀巴打 我唔係搞手